文明6風氣際會有bugs

做嘜春，個議會下一步噤唔到
屌